大掌腳人士可以買咩鞋

我平時都係買asics同mizuno貪佢有wide 寬楦頭款

Vans ,Cons

幾多號

vans著到生水泡

男友著46-47
有cons/ tiger/ nike/ adidas

著靴，可以買細兩個碼

利申波鞋著46，而家著緊timberland44

有冇諗過呢個只係足唔足碼問題

43其實都岩
af1我要著到45先唔逼

鞋咁尖兩邊磨到生雞眼大佬

我隻腳唔長
係兩邊肥出黎

樓主咁講得應該係覺得香港難買鞋啫

我clarks著緊44
兩邊好逼

冇計
有個fd著成47 48
佢以前每對鞋都係上網訂
而家頂唔順
直頭個人去咗外國做嘢

new balance

我想係買個頭肥D
兩邊好多肉,行得多成日磨逼到好痛

外國網好多闊腳款

我唔係唔岩碼

最垃圾係Nike Adidas

The north face
見佢有啲款出到46.47
不過好小量

真
著af1要著到45好長

外國網購
鞋頭闊度都有分碼
係香港代理唔入

腳大買鞋唔難，買襪先難

拖鞋

著開12碼 多數開倉搵平鞋